# V3.6.0

::alert
La version 3.6.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.6.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### Vue Liste

- Support de l'option de champs **Voir le titre au lieu du nom** dans la vue en liste

### Journaux de notification

- Support du nettoyage automatique des journaux de notification